好心男人就有番啲風度，包容下女人

包你老母呀！雞生出黎比男人屌架咋！

臭雞！

第一個就型，第二個就…